如果金仔打沉左日本,班港豬會有咩反應

會唔會組成軍團打北韓？

接曬啲日本妹嚟香港避難

梗係領養幾個日本妹啦

繼續返工囉

#prayforjapan

跟住過多排就唔會有人記得

將日文手機game課既金比美國做軍費
北韓全國死100次都唔掂